特首可以係人大政協成員？共產黨治港？

?